77遊行，無人宣傳

老老實實，如果唔上連登，今日無睇蘋果，我都唔會知呢件事。

街頭無人宣傳，上次6.9 6.16派單張既地方都無人
地鐵站外有貼紙牆，有議員嗌咪，但就無人宣傳77

點搞。

PISH

FB

IG

SnapChat